【專訪】陳健民 走出監獄，回到更大的監獄戰鬥

2010 年，普選聯與中聯辦官員見面談政改，左一為陳健民

巴打指桑罵槐

表面上寸 陳健民
實質屌鳩 陳雲 勾結中共，媚共賣港